@inproceedings{Foret:CLTW:2016,
    author = "Foret, Annie",
    title = "Enrichissement de donn\'ees en breton avec Wordnet",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 6 : CLTW",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "55-61",
    note = "Breton data enrichment with Wordnet",
    abstract = "Nous d\'ecrivons une exp\'erience d'enrichissement automatique de donn\'ees en breton. Les donn\'ees sont des unit\'es de texte en breton. Certaines unit\'es sont enrichies avec des synsets (synonym sets) de Wordnets en exploitant d'une part les ressources d'Apertium pour la paire de langues breton et fran\c{c}ais et d'autre part des ressources de type Wordnet pour le fran\c{c}ais et pour l'anglais. Le r\'esultat peut-\^etre visualis\'e et explor\'e de diverses mani\`eres : notre r\'ealisation est sous forme de syst\`eme d'information interactif. Notre approche repose d'une part sur des cha{\^\i}nes automatiques de traitements linguistiques en breton et en fran\c{c}ais et sur un environnement d'exploration de syst\`emes d'information logiques.",
    keywords = "breton, lexique, wordnet, syst\`eme d'information, recherche d'information, s\'emantique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/CLTW/6.pdf"
}
